有需要既學生 請入嚟

如果有學生無錢食飯或要其他幫助

搵我啦 希望幫到幾多就幾多